今日去地鐵客服中心，有條阿嬸插隊

今日去地鐵客務中心搞張私人八達通，因為要退錢、簽名、比錢，所以都需要2-3分鐘時間。
點知有個阿嬸企我後邊，一直重複講：「嘩乜依啲時間先搞啲咁嘅嘢呀，我趕時間架，搞咁耐，搞成2分鐘。」
跟住無啦啦走咗上來插隊，拎住張100蚊同地鐵職員講要增值50蚊。講真嗰陣係非繁忙時間，你去7仔入完錢先入閘唔得？當你入咗閘先記得要增值，你唔識排隊？你唔識落車之後先去增值？仲要嘈嘈閉？係咪趕時間大曬？得你一個趕時間？

鍵盤戰士

當時唔同佢嘈 而家上黎嘈有咩用？

咁你有冇當場屌佢呀

咁你有冇咁鬧佢？
定得把口

Btw 呢d畜生唔屌唔化
上次去海洋公園大大聲屌個2個呀嬸
仲補多句操你媽b驚佢聽唔明屌你老母

你又知我冇
屌完佢之後上嚟同大家分享依加啲人幾智障

有

笑撚左
成碌柒咁勁緊張咁覆晒每個留言澄清自己有屌

唔覆又話樓主潛水
覆又話我勁緊張澄清
咩都你講撚曬